想裝Lumion 救幫助

裝左幾日都裝唔到仲搞到部機中曬毒😭